{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014457",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 썸모텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で、案内支援言語としては韓国語があります。 江陵校洞に位置するこの宿は価格対比価格が合理的で、校洞地域からのアクセスが良いというレビューをいただきました。 駐車施設も便利で、室内は清潔で広くベッドもふかふかでリラックスできます。 また、出張や大勢で利用するのにも良い宿です。 しかし、防音が弱く、騒音があるのと水圧が低いシャワーが少し残念な点があります。 加えて便器や洗面台が不便で、窓がないため空気がすっきりしない場合があります。 ほこりっぽい床と防音が悪いのも同じです。 駐車場は広くてきれいですが、掃除状態が残念だそうです。 しかし全般的には無難で静かな方です。 ただし、隣の部屋の騒音が激しく、安らかな睡眠を保障できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は江陵校洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数35室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で使用できる言語は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では、案内支援言語として韓国語が使えます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設は価格対比価格が合理的ですが、具体的な価格については文書には記載がありません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のアクセスはどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設は校洞地域からのアクセスが良いと評判です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設には駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の室内はどのような状態ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の室内は清潔で広く、ベッドもふかふかでリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は出張や大勢で利用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は出張や大勢での利用にも適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどんな不便な点がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では防音が弱く、騒音がある他、シャワーの水圧が低いという不便な点があります。また、便器や洗面台も使いにくく、窓のないため空気がすっきりしない場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場の状態はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設の駐車場は広くてきれいですが、残念ながら掃除状態に問題があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は静かですか？",
            "answer": "この宿泊施設は全般的には無難で静かな方ですが、隣の部屋の騒音が激しいため、安らかな睡眠を保障できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 454
    }
}